夏天嘅冰格

金莎入雪櫃

花街

好耐冇見到花街朱古力

雪糕我最鐘意士多啤梨味

雪櫃都算...點會放冰格架

肥到仆街囉 今次

未開 天氣熱 怕溶

金手指

哈根大師

繽紛樂呢？

識貨

減肥撚表示冰格淨係得紅豆樂

老母 決賽個日加油！